大快活/大家樂早餐？得啖笑

依d先係早餐，雖然舊魚時大時細

老味, 個通粉白灼架?

狗糧

清湯呀 雞粉溝水呀

全世界都知啦清

個通粉個湯又求其
條菜個味又同d粉唔夾
塊包又冇烘, 隻蛋又唔係炒蛋
一定差過大家樂大快活

咁先夠料架嘛
大快活大家樂d早餐

連登仔不願面對
炒蛋/太陽蛋隨個人喜好
大家樂/大快活咪又係雞粉加幾粒鹽
咪撚咁白痴以為係d咩上菜先啦大哥

老老柒柒，外觀就一定唔算好睇
你老尾，去大家樂/大快活簡直係貼錢買難受
睇又唔好睇，份量又小，仲要難食

大字頭如果平d都ok 咁撚貴又食唔飽 on99

個通粉俾狗食架 睇樓主個名就知

呢個真
出面茶記30幾已經食得飽

狗屎同牛屎分別

突然有感而發
依輪見到一堆吹奏大快活大家樂早餐
翠華午餐嘅POST
心諗：你哋係咪連對生活最後果一丁點要求都無埋？
真係每日就甘心由大集團啤食物俾你，但求得過且過？

香港地無一萬都有幾千間茶記
話茶記中伏要幫襯連鎖店果班
你響自己生活圈子範圍有試過幾多間小本經營嘅餐廳？
10間？20間？
我自己每轉一次工作環境都會周圍試勻啲餐廳，起碼都廿間
經驗就係有心機整嘢俾你食果啲往往都係開響D唔當眼嘅位(舖租平嘛)
同10分鐘路程內連一間水準好過連鎖店嘅餐廳都無嘅地區係唔存在嘅

食過最當眼果三四間劣食就一碌鳩打一船人咁話茶記一定低質
你自己反思下，咁同D廢中廢老捉住一兩個example
就話你呢一代人唔捱得嘆慣有乜分別？

咪玩啦，一份三明治餐（淨係多杯野飲）都已經收我$2x。食個麵餐閒閒地都$3x 4x啦
性價比又無連鎖咁高，又唔係好食，有時又送蟲仔。唔係淨講早餐，早午晚都唔會食佢

樓豬果份狗糧黎
件包無牛油就知

我依輪食開28蚊豬扒麵(成塊無閹割)煙肉(一樣成塊)炒蛋多士+飲品
一樣俾廿幾蚊出嚟食到垃圾三文治定好嘢
係睇你有無眼光搵D好餐廳出嚟架姐

...小朋友，呢件叫牛油方包
啲牛油係夾響入面嘅...

個通粉真係

你覺得好自豪呀食雞粉當早餐?

唔見你同吹奏大快活/大家樂班人講？

我附近真是冇好荼記
大XX質素好過荼記，但三十幾蚊唔飽
最後都係食返麥記，夠平廿零蚊
懷念細個腸粉加包奶既日子

屋企附近無好茶記 焗住食可以理解
尤其而家仆街領展搞死咗咁多屋邨商場
但都唔會學班傻鳩咁吹奏囉對不對

烘底與否好個人，我無要求到姐。
牛油方包仲想點，係咪要免費烘埋底
全世界都係用緊雞粉，竟然問我係咪好自豪
咁不如樓上介紹一間茶記/連鎖集團
而佢地唔係用雞粉去開清湯
我食茶記，緊係同茶記/同類型既餐廳做比較啦